812 機場夢遊

812 大家決定咗係機場夢遊 但係機場區域其實好大 唔係剩係得客運大樓

其實貨運區係機場黎講都係好重要 機場貨運區每日都要運作 貨運區主要分為4個地方

1.機場空運中心(AFFC)
2.亞洲空運中心(AAT)
3.機場空運貨站(HACTL)
4.國泰空運貨站(CPSL)

4個都係喺鄰近地方 都係喺附近區域

四個嘅運作模式都唔同
有兩個主要係做pack貨上飛機送出去唔同國家

有兩個係拎貨運出香港唔同區 正常來講朝早九點就會開始出車開始有嘢做
如果貨運區死 貨出唔到口 就會係一個幾嚴重嘅問題
所以唔好淨係去客運大樓 去貨運區散下步

雖然嗰度冇乜遮蔭好野餐地方 但係勝在 AAT有飯堂(好似7樓) 有7仔(3樓) AFFC 3樓有兩間餐廳一間唐記包點仲有七仔 國泰空運貨站好似普通人唔入得 HACTL地下已經有七仔 上到去有飯堂 大家如果夢遊醒左嘅話可以去嗰度

利申 如果大家有任何疑問 加我tg問下 我會盡量解答大家嘅疑問 希望大家真心救香港 812不見不散

Tg:yohihi